岩岩係地鐵同個兩個廢老爭坐關愛座。

大獲全勝！

你唔直播吸like ?

要唔要貼兩個手下敗廢老圖出黎？

最好

yeah

睇完巴打呢個po個人好愉快

好

武運長久